賴姓會員牙swag入

冠林?

未confirm佢嘅first name

依度冇人姓賴，另外希望樓主仆街死直接落地獄thx

啲圖老闆飲食台post好似見過🤔

爽

叫人死咁絕情?

咪癲啦

我死左記得幫我做忌

唔做

咁我叫牙笠幫你做🙏🏻

見佢係我男朋友前隊友..
比少少面好wo

牙SWAG又衰咩 降囝同牙猁都狙擊佢

我地高汁welo嘅命運可能都係比較坎坷..

樓主25黎 扮關心我之後咒我死

屌 我係welo呀

你搞錯左

咪屈==牙swag我老死

層主25黎 扮關心我之後咒我死

哦

好心提醒你馬路如虎口